一路逆風真係睇得我好開心

睇到個票房同觀眾反應真係心都涼埋

個宇宙gem算老幾，出道個幾年就拍自傳電影

劉德華個班都未出聲

利申：睇毒果新聞先知套野係佢既自傳電影

通常嗰頭近或者死過翻生先會寫自傳

點解樓主要燃燒生命？

一路好走